和理非 勇武都冷靜下諗一諗

大家諗下d親中，政府幾團結
搵下黑社會打人，警察射人都唔割

如果我地自己一分化
呢場運動就會結束 會散
而香港唔會再有法治嘅一日